Garmin 中文版同英文版有乜分別

睇人睇話出唔到手機msg
淨係咁？
我完全唔會拎嚟睇msg
買英文版有無其他問題